想搵鼓手夾band

有幾首自己歌同studio～～
玩開alternative style，咩歌都玩下
Members 2尾到30頭
有1 guitar 1 bass 1 vocal

鼓手難求 有冇人有興趣

有興趣試下

有
Tg :Billysohappy

Hihi 有冇tg

Tg: mindstoned

Push